
                      Qué la vida no es fácil y que las cosas nunca terminan saliendo como teníamos planeado, es algo que todos tenemos más o menos claro y de eso trata esta película. Cuatro hermanos adultos que no son realmente felices con la vida que llevan, Jason Bateman ha sorprendido a su mujer en la cama con otro y, como bien le hace notar su hermana, no estarían tan bien si llevaba un año haciéndolo y no había notado nada. Por su parte Tina Fey, tiene dos hijos pequeños y un marido egoísta y desconsiderado que está más preocupado de su trabajo que del duelo familiar. Corey Stoll es el hermano mayor, casado desde hace nueve años con Annie (Kathryn Hahn) que anteriormente fue novia de Judd. Annie tiene problemas para quedarse embarazada y eso está afectando a su matrimonio. Adam Driver es el hermano pequeño, el eterno adolescente que nunca ha tenido responsabilidades y sigue sin afrontarlas, actualmente está saliendo con su terapeuta, una mujer bastante más mayor que él. La madre también lo ha pasado mal con la larga enfermedad del marido.
El mayor atractivo de Ahí os quedáis es la gran acumulación de talento en el reparto y la armoniosa química que desprenden, el protagonista es Jason Bateman al que se le dan bien este tipo de papeles entre patético y melancólico. Tina Fey es una comediante muy conocida en Estados Unidos por sus intervenciones en Saturday night live, su interpretación resulta realista y creíble. Bellísima Jane Fonda a sus 77 años, ella es otro de los alicientes para ver esta película y, por supuesto, Adam Driver. A estas alturas ya sabéis quien es, el chico de moda de Hollywood, que se dio a conocer con la serie Girls y ahora está omnipresente en cualquier producción que se precie, incluido el Episodio VII de Star Wars.
Por desgracia, el guion resulta muy poco original, la mayoría de las situaciones nos resultan familiares y ya las hemos visto anteriormente en el cine (Elizabethtown, Un funeral de muerte, Agosto). El escritor Jonathan Tropper se encarga de adaptar su propia novela, con la que el director Shawn Levy (Los becarios, Acero puro) nos deja una película agradable, con diálogos muy inteligentes y algún que otro momento cómico, verdaderamente divertido, moviéndose siempre entre una conmovedora melancolía y un humor mordaz.
        
            